駿洋村乜無人中武肺㗎？

"紅十字會好過分，莫視血液安全！
講到自己幾咁嚴謹緊守血液安全，
全部都係廢嘅
只要donor 夠惡，
你想點就點！
日前有個女人係駿洋村到做檢疫人員
佢首先去左西九龍捐血站登記
西九唔俾個女人捐
轉個頭就落去旺角捐血站
竟然又捐得喎！
俾佢捐嘅原因係佢唔係接觸確診者
What?
駿洋村乜無人中武肺㗎？
你點知佢有冇接觸完啲疑似然後中咗？
係！呢排係好少人捐血
但都唔係嘈兩嘈就乜都得吖嘛
更何況好多病患無病徵，佢地自己中咗都唔知
佢明知自己咁高危，首先就唔應該周街走，
更唔應該去捐血
仲要西九唔俾就落旺角？
正常一個人，一間唔俾都唔去走去第二度再硬要捐啦！
你話佢唔係想驗嘢我都唔信
若果條友真係中左，成個血庫唔駛要啦！
你地班高層，定啲垃圾guide line 出嚟做乜？
Donor 多惡，有愛滋都捐得啦！
成班高層欺善怕惡，
仲有啲匿名投訴啊！
有邊間公司會接受匿名投訴啊？
我求其開一個account 就可以投訴啦！
我睇是但一個同事，高層唔順眼
我係咪可以扮donor 投訴啊？
"